<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Докладчики on Devfest Toulouse 2019</title>
    <link>https://sandbox-devfesttoulouse.firebaseapp.com/speakers/</link>
    <description>Recent content in Докладчики on Devfest Toulouse 2019</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    
	<atom:link href="https://sandbox-devfesttoulouse.firebaseapp.com/speakers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://sandbox-devfesttoulouse.firebaseapp.com/speakers/kozlov_rs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sandbox-devfesttoulouse.firebaseapp.com/speakers/kozlov_rs/</guid>
      <description> доктор медицинских наук, профессор, член-корреспондент РАН  ректор ФГБОУ ВО «Смоленский государственный медицинский университет», директор НИИ антимикробной химиотерапии ФГБОУ ВО «Смоленский государственный медицинский университет» Министерства здравоохранения Российской Федерации, президент Межрегиональной ассоциации по клинической микробиологии и антимикробной химиотерапии (МАКМАХ), главный внештатный специалист Министерства здравоохранения Российской Федерации по клинической микробиологии и антимикробной резистентности  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://sandbox-devfesttoulouse.firebaseapp.com/speakers/vincent_ogloblinsky/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sandbox-devfesttoulouse.firebaseapp.com/speakers/vincent_ogloblinsky/</guid>
      <description>Brestois du bout du monde émigré à Rennes, je suis architecte logiciel dans une ESN française et passionné par les technologies du web, et la plupart du temps je les utilise en codant en (Type||Java)script. . Je suis également Google Developer Expert sur les technologies web. Le partage de la connaissance est pour moi une chose importante : au sein de ma société au travers de déjeuners techniques ou de sessions de mobprogramming; durant des formations HTML5, Angular 1 &amp;amp; 2 ou autres; en présentant des sujets lors de conférences; et enfin en contribuant et en maintenant des projets open-source.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>